@article{Lorem,
	author = {Anonim},
	title = {Lorem ipsum},
	year = {2023},
}

@article{Lorem Ipsum,
	author = {Tomasz Hejmej},
	title = {Lorem Ipsum},
}

@book{Latex,
	author = {Jan Fowalski},
	title = {Coś tam o Latex-u},
	publisher = {Wydawnictwo PWN},
	year = 2016,
}

@inproceedings{Latex i Lorem,
  author    = {Jcek Jakiś},
  title     = {Coś o latexie i lorem w nim},
  booktitle = {Wielka konferencja entuzjastów LaTeX i Lorem Ipsum},
  year      = {2023},
}

@unpublished{Niepublikowana praca,
	author = {Fryderyk Misielski},
	title = {Tajna prawda o tabelkach LaTeX}
	note = {Ta praca nie istnieje... Prawda?},
}

@techreport{Instrukcja,
  author      = {Michael Tippach},
  title       = {ASIO4ALL v2 Universal ASIO Driver For WDM Audio- Instruction Manual -},
  institution = {Michael Tippach},
  year        = {2008},
note = {Coś takeigo znalazłem na komputerze},
}